polle tulnut se paew 8.Juli
Tennapaew on neljas et ta kaddunt on,teistele niedmas kieb ja mitte meete kesso ja moistusse kuulnut.Temmal ollen meie moistnut et ta moisa wallitsussest 15 opi witso sab ja kui ta siis weel ei kula,meite kaest 20 opi karristust lota woib.
Kokkokon Kohtowannem Enn Laes XXX
 --              Kohtomees Joop Laane XXX
